可唔可以唔好再講....

其實成撚日講再咁落去我地會輸
不如諗下乜撚野叫輸
政府唔回應就係輸？
解放軍出動係輸？
班狗愈黎愈坐大係輸？

我想講係
一日你仲有意識要抗爭
一日都未係輸
就算會有好多批評
就算要付出嘅代價可能好大

但呢次亦都係一場全民覺醒嘅運動
大家都be water地一直用緊好多唔同方法抗爭
又不斷修正d方法
而且今次係新嘅運動模式
唔會有大台，唔會有所謂散水
根本唔會有所謂嘅輸
最怕你係自己潑自己冷水
推自己落谷底

另外真心希望大家唔好因為自己嘅恐懼/憤怒/絕望
就去指點人地點點點
家長mode上身
請大家調節好自己嘅情緒
覺得頂唔順俾自己放空下

我地每一個人
都係獨立嘅個體
大家係可以有自己嘅獨立思考

我知依家開始有人覺得灰覺得無力
但我地仲有好多方法未用過
仲有好多人未出黎

如果覺得灰我唔介意做樹窿聽大家講野
但請大家一定要相信黑暗係唔會勝過光

利申：P牌
唔岩聽歡迎block鳩我

同為p 牌 我改左首歌
頭兩段冇咩點改
主要係中段改左d貼地嘅內容
第一次post歌 希望大家比d意見
雖然我係p牌 新ac
但都希望大家耐心睇下d詞

盂蘭の異靈日狗 (求意見)

盂蘭の異靈日狗

原歌：前程錦繡

改編：異靈一狗

街坊：

盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 心中不必驚慌

知道今晚周街黑衣新的希望

互助互勵又互勉 那怕去面對暴力警方

自問未絕望 盡力法事幹

淚下抹乾 敢抵抗今晚 請犬食餅乾

盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 心中不必驚慌

知道今晚周街黑衣新的希望

互助互勵又互勉 那怕去面對暴力警方

自問未絕望 盡力法事幹

淚下抹乾 敢抵抗暴政 請狗食餅乾

少少衣紙等於激勵 加啲激光先夠味

藉著念力 賜我霸氣

使我步步前望

_____________________________

警犬：

盂蘭節 警犬出征 盂蘭勝會 警犬不必囉唆

知道今晚街衣一燒冇哂威望

落閘放狗又放煙 那怕挑機陰間那方

錢程靠ot 唔係靠父幹

淚彈射光 怕抵抗激光 龜番入狗屋

小小激光等於武力 縮番狗屋先夠做

藉著化武 恃我稚氣 總要拎個尾彩

盂蘭節 警犬出征 盂蘭勝會 警犬不必驚慌

知道周街黑衣今晚又要孭鑊

扯衫扯褲又胸襲 男警賤到圍捕女方

前場用盡力 番歸無力幹

警婦寂寞 當警犬ot 一於3個P

燒燒衣紙等於激勵 帶番頂帽先出征

藉著毅進 恃我警婦 使我步步高昇

(藉著毅力 恃我勇氣 一起守護香港)

燒燒衣紙等於激勵 帶番頂帽先出征

藉著毅進 恃我武力 今晚扑你最爽

(藉著勇武 以我性命 一起拯救香港

自推

Push